用一個月坐火車香港玩到北京 有咩提議？

硬坐係唔係唔建議坐？但係有時平好多
盡量想低成本

硬座過夜會想死

廿幾個鐘

沿途有咩點值得去

試過唔會想返轉頭

廣深朝早試下
試完再決定玩唔玩命

為左少少錢 . 之後幾日都腰骨痛 . 何必 ?

我果陣軟硬都試過 .

聽講好臭

機票直上好似玩少好多野

係火車無乜風景睇無野玩 , 除非你同fd一齊 . 真心唔推介

都係 留返啲錢響北京玩多幾日

多d 時間行下長城

會呀

呢篇ok架

謝謝分享